如果今蒲中國真係亡黨亡國，係咪印證左玄學係準？

推背圖、春牛圖、七十年暴政必亡、滅宗教必亡國、亡共必港等等講左好耐既傳說、命運論係咪可以證實係真？科學撚可以收皮，宗教迷信撚可以全面進場？

認真討論下

First of all, 我地要有命睇到亡黨先

2024好快姐

仲有車公話天網恢恢